新約 家居 寛頻 SALE 入

幫居企人問,

住 東涌 東環 2期,

想JOIN 個 新 住宅PLAN , 唔洗連電話

請出招 留CONTACT , 謝謝

請問有無 HKBN 巴打

HKBN check 覆蓋及報價

tg

whatsapp
56010601

歡迎查詢

識個朋友可以幫手
Tg pccwxnow